做邊緣人真係好慘

成日去到邊都無人想理我😢
個種痛苦......

好想跳樓

唔該希望有一日意外發生係身上等我死撚左佢

巴打做咩事呀

學習一個人生活

孤獨寂寞做左獨行俠好多年，悶到就黎癲嘅程度
嘗試改變過自己都係唔得😢
btw好多謝巴打會理我

耐左之後就會覺得好辛苦

習慣辛苦的感覺

為咩要做獨行俠

唉，我唔想成世都係咁 我仲咁後生靚仔

一齊圍爐取暖

靚仔？ ？ ？

自己一個都有自己一個嘅開心嘅
試吓多啲自己一條友周圍去吓咁

一個人咪一個人囉

靜靜地唔好咩？

性格係屬於少人有個種，好難遇到思想價值觀一樣嘅人，之前都有一兩個傾倒計嘅fd，但因為升學嘅問題大家各散東西

20歲，182cm，70kg，由細到大都有人讚我五官無錯，講堅

那裏來的自信

咩叫性格屬於少人有個種先巴打

已經好多年成日自己去行街睇戲，已經悶到不行

巴打 我都係

眾人皆醉我獨醒

靜得多個人會悶

別人給的